點睇死利狗啲人好似唔識傷咁？？

人地鏝轟妓輪住黎傷

足總係咁俾黃牌對家 對家掂都唔敢掂利既球員啦

燈

VVD好似唔會斷腳咁

今晚斷

中左bug

食左禁藥

咪傷左matip 米拿 高美斯囉

張伯倫？

vvd傷咗

呢個好笑

冇佢後防差好遠

2打6唔計 後面有vvd就得

4424 你估流架

係 但你聽邊個話傷左

明顯中咗2018年Twitter伏啦

屌
比條友粉皮陰鳩咗
對不起

轟仔 邊個傷？

2傳王基奧特
出達狗=10打12

樓主又想燈 屌

屌你老母家陣鬧緊中堅荒你話唔識傷？
馬迪普 高美斯都傷緊
呀諾 佳尼都係好返冇耐
睇波淨係識睇前鋒就死撚左佢啦

利狗後防不嬲都淨係睇vvd架啦 其他是撚但擺落去就得

2019年繼續推到樓主老母出黎做雞找數

咪係 唔通睇英甲料咩